有乜工會好似IT咁低賤會判上判

大公司買大vendor services
大vendor又經過吸血agent contract請人
IT佬真係好低賤
判上判後份糧又唔算多
仲要冇福利
有乜工會好似IT讀完大學會比人判上判?

清潔

所謂IT公司賣比VENDOR
VENDOR再賣比個客
判上判

工程，判上判上判上判

不要再說了
做it既連做人即資格都冇

清潔工人

【富商買兇殺人】5次判上判$200萬變10萬殺手嫌少通水告密

最慘既係，份工比人判上判完，出面d人依然覺得IT狗好高人工，好好搵，跟住越來越多人入行，瘋狂做爛市惡性循環

工程

G

我見以前做IT嘅同學或者同事
好多都係經agent轉工
佢哋話咁樣先搵到高人工

it公司再搵agent請人

問過工程未？

IT狗本身就係靠轉多幾次工先高人工
邊關經唔經AGENT事
AGENT食左你份糧一定PORTION, 分分鐘仲低

AGENT專sell垃圾工

咁我做agent咪肥肥, 又唔使我做, 介紹人有錢收

係
好多fg又唔知亂簽約
邊個係自己老闆都係個迷

不嬲都係咁
同蛇頭無分別

主因係it太多唔同tech skill,某d project先要用到咪用contract請

contract福利係冇乜但人工偏高

年假點計
同做緊間公司請定係同請你間公司請

T con就人工偏高
判上判就一般人工但0福利
contract都叫簽完一年都穩定
判上判就話炒你就炒你

我比左5萬蚊係搞哩單野，你上來一日就收足我五萬？

係架
你比5皮比vendor>vendor比3皮agent>agent比2皮請人

工程判上判上判都大把

最對IT狗的態度同對黃金19 sales無異